{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 솔다람숲힐링파크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午前11時から可能で、チェックアウトは午後6時までです。 注意事項としては当日キャンプ場ですので、利用時間は11時から18時までと制限され、天候が雨天の場合のみ利用キャンセルが可能で、5mm以下の降水量の場合は払い戻しできません。 キャンセルはカカオチャンネルで要請する必要があります。 宿泊ではなく、当日キャンプ場であり、ソウルから50分の距離に位置しています。 遊び物、食べ物、体験物、一軒家ペンションなど様々な楽しみ物があります。 森体験場では松ぼっくり工芸作りと当日の森体験学習が可能で、チョウセンゴヨウの森に広がるテーマパークもあります。 また、健康でおいしい食べ物を楽しめるウェルビーインググルメ旅行も可能です。 遊びや体験もいっぱいです。 利用規定には当日利用券と宿泊施設、食堂、入場客、炭火利用規定が含まれています。 遊びや体験活動には、森の遊び場、森工芸、かまぼこ作り、大型プールなどが含まれます。 予約する時は約款をよく確認しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午前11時から可能で、チェックアウトは午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キャンプ場の利用時間は11時から18時までと制限されています。"
        },
        {
            "question": "天候によるキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "天候が雨天の場合のみキャンセルが可能で、5mm以下の降水量の場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはどのように要請すればいいですか？",
            "answer": "キャンセルはカカオチャンネルで要請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は宿泊施設ですか？",
            "answer": "キャンプ場は宿泊ではなく、当日利用できる施設です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場はソウルから50分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "キャンプ場では松ぼっくり工芸作りや森体験学習などのアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーインググルメ旅行はどのようなものですか？",
            "answer": "ウェルビーインググルメ旅行では健康でおいしい食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で利用できる施設には何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場で利用できる施設には食堂や入場客、炭火利用規定などが含まれます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場での遊びや体験には何が含まれますか？",
            "answer": "キャンプ場での遊びや体験には森の遊び場、森工芸、かまぼこ作り、大型プールなどが含まれます。"
        },
        {
            "question": "予約する時に注意すべき項目はありますか？",
            "answer": "予約する時には約款をよく確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 444
    }
}